而家香港政府有錢d定係宋朝有錢d?

宋朝

垃狗啲POST唔洗認真啦

老納收皮拉😂